从地质学上讲，我们仍然站在这个地平线的底部——不同的路径在我们面前伸展开来。 日新世的黎明-第90期:绿色的东西|夏季禁卫鸟| 2020年9月16日|鹦鹉螺 
 压缩消费者的购买路径是广告和营销的圣杯。 实现无摩擦消费旅程的竞赛正在扩展到市场之外 
 洪和他的同事们试图弄清楚所有城市区域在发展过程中是否遵循相同的发展路径，这是他们从生物学中借来的一个概念。 一个城市如何跳入知识经济|Karen Ho | 2020年9月9日|Quartz 
 骑乘与摩押相似，但更多样化，从光滑的岩石小路到高山单道。 27史诗般的旅行现在就开始计划|编辑| 2020年9月8日|户外在线 
 这将真正让我们作为一个国家，全面走上更好的道路。 三分之一的美国人可能会拒绝接种Covid-19疫苗。 我们有多惨? Brian Resnick | 2020年9月4日|Vox 
 我们把戒毒看作是一条通往超越的道路，是现代城市美德的象征，也是通过禁欲实现自我转变的象征。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 反犯罪警察开始搜索可能的逃跑路线。 在纽约警察局减速期间被击落|迈克尔·戴利| 2015年1月7日|每日野兽 
 Senhor José是静止的，但这一连串的从句把读者推到了一条没有标记的道路上。 诺贝尔奖得主失落的小说José萨拉玛戈|查尔斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野兽 
 该航班的飞行路线仍然靠近印尼群岛，完全在空中交通管制雷达的正常覆盖范围内。 恶劣天气导致亚航8501坠毁? 克莱夫·欧文2014年12月29日|DAILY BEAST 
 我的旅程走的是相反的路线，我首先在莎士比亚的出生地评估我对他的了解程度。 与吟游诗人骑行|Kara Cutruzzula | 2014年12月28日|每日野兽 
 “但我现在不能停下来和你争论。”说完，他拐进了一条小路，消失在树林里。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 我想这条路走不了多远就会遇到障碍。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 她一个人走着，两条胳膊耷拉着，白裙子沿着沾着露珠的小路走着。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 突然，他那敏捷的眼睛看到了碎石小路上的什么东西，他的心猛地一跳。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 斜眼在树林里走来走去，却找不到通往他的围栏的路。 滑稽猪斜眼|理查德·巴纳姆